勝利唔係一朝一夕的事，大家要堅持！

就算係法國﹑韓國 都用左幾個月時間先獲得勝利
我地仲要係對抗緊全世界最醜陋的政權
最緊要係唔好分化 唔好內鬥 堅持就是勝利！